﻿ Chris_Tomlin thắng lớn giải nhạc gospel Dove lần 37
Các giải_thưởng Tomlin nhận được là nghệ_sĩ trong năm , giọng ca nam hay nhất , ca_khúc trong năm , ca_khúc cầu_nguyện hay nhất ( cùng trao cho How_Great_Is_Our_God ) và album sự_kiện đặc_biệt hay nhất ( Music_Inspired by the Chronicles of Narnia : The_Lion , the Witch and the Wardrobe - cộng_tác với David_Crowder_Band ) .
Người thắng lớn kế_tiếp là David_Crowder và ban_nhạc của ông . Crowder thắng g iải nhà_sản_xuất và sáng_tác , trong khi ban_nhạc giành chiến_thắng với đĩa_nhạc cộng_tác Chronicles of Narnia , album rock đương_đại ( A_Collision ) và ca_khúc rock đương_đại ( Here is Our_King ) .
Natalie_Grant dẫn_đầu phía nữ với giải giọng ca hay nhất - bồ_câu vàng đầu_tiên sau nhiều lần đề_cử .
Steven_Curtis_Chapman nhận giải Dove lần thứ 50 , nhiều nhất trong lịch_sử nhạc gospel , nhờ album sự_kiện đặc_biệt của năm ( Chronicles of Narnia ) . Để tôn_vinh ông , Crowder , Jeremy_Camp , Mark_Hall của nhóm Casting_Crowns và Mac_Powell của Third_Day đã trình_diễn với guitar thùng các sáng_tác của Chapman .
Các nghệ_sĩ và ban_nhạc được nhiều đề_cử của Hiệp_hội nhạc gospel lần này là : Natalie_Grant , Relient K , David_Crowder_Band , Joy_Williams , BarlowGirl , Switchfoot , Jeremy_Camp , Casting_Crowns , the Crabb_Family và Israel_Houghton .
Những tên_tuổi quen_thuộc hơn trong trào_lưu nhạc pop cũng thắng giải : Carrie_Underwood giành một giải Dove đầu_tiên với ca_khúc country hay nhất Jesus_Take the Wheel , Brian_Littrell của nhóm Backstreet_Boy với ca_khúc cảm_hứng nhất In_Christ_Alone và ban_nhạc bluegrass không có đối_thủ Alison_Krauss & amp ; Union_Station thắng giải ca_khúc bluegrass hay nhất Living_Prayer .
A.NG . ( Theo AP )
